[提議]可唔可以新增置頂option

例如整一個置頂option比人投/重視程度
去到2000~3000 時
就自動置頂48 小時
方便睇到邊d 集會post